[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(218)清鈍係人生勝利組

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

想睇清純摸晒全團

見到有人誤中1001

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

[898]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(217)鍍我11月出道＆矢吹奈子愛我
(黑色五葉草 VER)
1.

幾好笑

2.
181104簽售會後記一則
推主：下輩子想以izone的哪位成員重生呢？
彩燕選擇了小櫻花和珉週

廢問題

3.

181104簽售會fansign叡娜相關

粉絲後記：想叫叡娜對我說“4回簽售會當選吧”這樣的話但因為一邊哭著發音都不清晰了好像聽成了我4回會來了。那樣也到最後都在安慰我不要哭回來看到寫著“不要哭”結果哭的更兇了ㅜ ㅜ ㅜ

Q“可愛鬼叡娜姐姐ㅠ ㅠ姐姐最喜歡的別稱是？”1.甜蜜姐姐2.崔鴨子3.崔肩膀4.叡撓撓（可愛ㅠ ㅠ )5.YEllow6.善晶女兒6.Bbiak（小雞發出的唧唧的聲音）

4.

^姜惠元/後記^【20181105】✨
【181104木洞放送公館簽售會】
惠元比起漫畫更愛看動漫，最近看的動漫當中覺得《亞人》最有趣。
字條內容：
惠元啊...看過最有趣的漫畫or動漫是哪一部？
選了5.我們仍未知道那天所看見的花的名字
識貨喎CHING

5.

飯正在等著彩燕的簽名，突然工作人員跟飯說不可以偷偷塞Tinder巧克力偷偷塞吃的東西給成員，可是那名飯根本沒有準備禮物，在旁邊的惠元就說：'那個是我的' 全體爆笑kkkkk
吃貨清純

6.
181104第三場簽售會後記

昨天是第一次所以很沒有精神今天給元英提問的時候好好觀察了她的臉元英完全像個寶寶一樣很漂亮
我：宥真歐尼和柔理歐尼的魅力是？
你元：宥真歐尼的話原來在所屬社的時候開始就真的很親近了真的真的真的摯友（死黨閨蜜）的感覺？柔理歐尼給人的感覺很舒服很好開玩笑哈哈最近完全變親近了兩個都是很親密的朋友的感覺
我：宥真的初印象怎麼樣？
元英：有點可怕（看宥真的臉）為什麼第一次感覺很可怕啊我也不知道。。有種專家（pro、職業）一樣的感覺

7.

今天粉絲簽名會上有粉絲遞給🌸的小紙條上面寫了韓語和日語櫻花用手遮住日語一個字一個字的讀起了韓文讀到一半讀不下去了最後還是偷看了日文ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ可愛死了
（哈哈哈哈哈小亮表示：我努力了

PS.小亮每天每天都在創造新的韓文拼法오 빠 (哥哥)寫成了어 빠 ㅋ ㅋ ㅋ讓nh哥哥姐姐們的理解能力在不斷升級哈哈哈哈
吹奏呀櫻

8.

9.

10.

安狗狗好靚

11.
CFCF

12.
QR CODE宣傳IZONE

13.https://youtu.be/BG04v3yOqGU
燕蛙cp

14.

靈魂畫家

佢個柒頭老公留名

CLS咁都出CLC歌詞版

今日精選
溝女王被溝

15.

16. 回顧PD48期間金句
禾柔明明人氣好高 但啲卡冇人收
大家可以想像下櫻花係背後做咗啲乜嘢
松井係韓國越嚟越多fans，相反櫻花就個個反
如果松井冇得出道，大家都可以估到櫻花係背後做左咩

17.

18.IZ*ONE COLOR*IZ Ranks 1st On iTunes Japan Weekly Album Chart

19.「我們的油理 願你的KEY會降 如同沒降一樣
我們日後的高音 今日交給你唱
因為COOL呢 OH YEAH F# 全是你的 直到永遠 阿門」

20.

21.skoolooks新相

22.
要搵人代返3個日本妹

23.
呀櫻直拍

24. 想講IZONE出道之後
唔好忘記佳恩呀各位

25.

相S

26.
WIZ*ONE

27.

28. 指原柔理

29.

30.海允有工開

31.見到油油張放送卡買90美金

32.

33.

34.https://

35.櫻

屌你老母咁都中1001

lm

大家記住update買碟list
打爆嗰個撚樣塊面

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit

36. “人気”でも“運”でもない！次は“歌唱力”でガチ対決！「AKB48グループ歌唱力No.1決定戦」開催決定！！

AKB48グループメンバーの中で、一番歌唱力があるのはいったい誰なのか！人気や運とはまったく関係のない、“歌唱力”だけでその頂点を争う新企画「AKB48グループ歌唱力No.1決定戦」の開催が決定した。

参加資格があるのは日本国内の48グループに所属する全メンバー。11月末から立候補者による予選を行い、生演奏をバックに自らが指定した課題曲を歌唱。予選を突破したメンバーは、来年1月11日(金)に東京・TBS赤坂ACTシアターにて行われる決勝大会に進出！さまざまな感動と衝撃を発信してきたそのステージで、緊迫した戦いを繰り広げる。

名立たる音楽のプロたちによる審査のため、メンバーの人気や運はもちろん関係ない。自らの歌の力のみで栄冠を勝ち取るのは果たして…！そして、優勝メンバーに与えられる特別なご褒美とは！？

なおこの大会は、CS放送TBSチャンネル1にて予選の模様から放送！決勝大会は完全生中継でお届けする。新たなスターが誕生するその瞬間をお見逃しなく！

＜放送情報＞
[予選1]2018年11月30日(金)午後8時00分〜
[予選2]2018年12月1日(土)午後8時00分〜
[決勝]2019年1月11日(金)午後6時00分〜
※放送時間は変更の場合あ
Details regarding AKB48G singing competition
-48Group member from Japan can apply
-finalist selection scheduled to start on the end of november
-member will perform a song they decide themself, live
-finalist will participate on final tournament at Jan 11th in Akasaka ACT theatre

37.

38.

39.

仁川機場
FATFAT

40.

41.

42.
呢個笑左

啱啱粗略估計呢度加埋起碼90隻 可以送一個人入去簽售

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1

應該入到2場

嗰個乜嘢天使快啲收皮啦
個人今日已經躁
睇埋佢條comment仲躁

想問下Iz*one會唔會嚟香港mama?

花生好食留名

你投咪會

係唔係好事可以第一頁留到名

可以覆佢 字幕網加埋認識嘅網友一共買咗90隻專 唔知佢對白漂嘅定義係？

依d標題值得正皮

其實白漂即係乜

路巴記住cap呢到圖屌鳩佢

其實咩叫白嫖

睇only乜都唔比錢

齋up唔買碟

有情巴有冇DISPATCH VLIVE LINK?

追星齋睇唔買乜都唔做 用愛嚟支持

淨睇唔買碟

我寧願好似平時咁留名

下次睇路

我愛菲燕 2 unit 1張

宮脇咲良愛我

但其實有乜問題 做人不要太熱狗

有冇碟圖打佢臉

娜B好愛我

裴巴有一箱

中槍

已經過百

推

中流彈

剎唔切車就出事

post曬d小卡

真心果句 淨係有做字幕
佢地都唔可以叫人白漂
有人做字幕 佢地先有睇

睇完頭幾頁，呢度究竟係柔理支持區，定係反柔區，我猜唔透

第3頁黎明之難得見指原巴柒咁多次

shawing 2(中1半油奈）

要圖嘅話

反柔但成日提起佢

43.
44. izone出道一星期得罪幾多韓團and fans？
1. w1
2. twice
3. gf
4. cls
...
歡迎補充

45.
聽日夜晚6點睇VLIVE

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張

係咁㗎啦 好快就睇透

除左我之外，呢度全部人係迷油黨

只要有人想買柔卡 我地e到就係支持區

TOPIC

收皮啦屌你

小卡而家值幾錢

新post留名

碟係未仲係80？

15*2

特登開SUMMARY黎BIN你

你D碟都分開擺

其實肥妹color同彩元rose已經係on their way
今個星期就有
娜元奈都係

你無落credit喎

OK

我愛娜B

有碟嘅都po圖
邊個再話BLUR嘈白嫖send去打爆佢哋塊面

好似話W1團綜個PD 轉左過黎
W1 冇團綜

見到清純個個都cp到真係老懷安慰

仲有油

跟本就係瘋狂食女

你唔得咗仲有

之前w1 取消團綜
(好似?) Mnet 好智障咁話拍ione chu 所以無拍
W1 團綜 同 ione chu 劇組同班人馬

仲有用佢地賺既錢幫唉鬆發展

門面line

公仔

其實都預左啦
話曬師妹團

清純好似淨係未食彩燕 (膠真 Sad Frog有保留)
其他食哂

小小地2張

彩燕: 呀櫻呀

e個真係鳩up
mnet 要用W1 d 錢?

前人種樹 後人乘涼
不過迷妹邊識依d野

其實我係BASE ON 9 UP先講
我都係9UP

你係咪好好打?!

等埋彩燕卡到先再影

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4

之前唔係有張poster寫3個地方既日期？
我記得香港係最後個日
Dec 14?

我都準備左同青蛙有關嘅野送比佢

所以揀唔到邊個做仔係正常
根本les

最聰明既做法
唔答先可以食哂

正呀
食女大計
我想睇呀

你幾時去？

咁有婚禮FEEL嘅

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2

Lm

爐石主表態參加

係講呢一張?

最後個張3p個人互戴婚介

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 4(會再入)
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2
塔諾 2

咩事

YES~ 我見過係呢張

PD 48 之 課最多金比IZONE 係
裴巴
今天的主人公是裴巴呀 裴巴呀

佢地要計點會唔當係
w1係mnet團
w1賺錢=mnet
mnet用錢=用w1賺既錢
思維就係咁簡單

呢個真係車尾燈都見唔到

fu到美波已經被清純摸壞左…

一生巴個數字係咪要改?

屌你地啦
羸你地幾十個馬位呀大佬

根據上面數據，無篤錯機嘅話已經百二隻

睇完個list 發現自己算好運

鏡頭前摸面
鏡頭後摸...

好似若有所指

仲有d會去FS既未計

過幾日就去

你都引左戰

遲D再計
今日比住裴巴先

等埋圖
一次過send出去
費事話我哋鳩吹

9定10號?

咩白嫖係咩事，點解結粗大字咁大陣象

記住po碟圖

新POST留名

有人話Blur嘈啲人係白嫖毒瘤
錢又唔比
但係又成日搞事

睇完個list 又想課 差碟未齊

回咗佢一個
遲下等你地整合完，cm更新版置頂

你差邊個

可一不可再 向爆碟說不

五葉草記得summary

菲燕都係 一隻都無

有人係blu嘈留言話字幕組都係白嫖
即係齋睇唔俾錢買碟
辣著左裴巴

我依然真•白嫖

我10隻，中1油單人相

原來d碟都入套,咁d盒就可以掉得

我都係

我唔quote了，太長sor

揸個手

非常鼓舞

我係白漂客

咩料

一生巴爆多6隻，咁應該而家126

係咪已經出晒schedule? 係咪要買飛又盛

影得好靚，可惜有粒老鼠屎

個list所有人加埋?

一抽入魂

CAFE寫曬

其實有冇人覺得Wiz*one個名有啲7?

得2隻到咗手

8頁留名
請多多支持我十一個老婆

iz*one都有d 7

由ione 開始柒
Fans 名再柒都唔夠ione 柒

yup

你覺得有啲咋？我覺得好撚7呀

隊名都柒 飯名點會好

我都覺
更加嘅係我覺得IZ*ONE個名都

櫻碟+櫻小卡

其實冇野需要買飛

又post,秦國櫻商場廣告

加個*號，好似mute走咗粒字咁

ok
權F我嘅
其他豪比你

歐洲人

ione都係佢哋7啫
wione係我哋7啊嘛

唔係去指定舖頭爆碟咋咩?

係

非衣巴福圖整番個水印啦 一陣條友又瀨

大陸人俾嘅提議 究竟點解會揀

有幾可會打埋個*

呢度有邊個係wiz*one

ON9
#200幾

同一個位？

依家好啲
前幾日你唔打粒*喺yt係search唔到mv嘅

要問下我地暫時大佬
裴巴先

柔B退左團我咪叫lo

我係wi*one

唔係呀,我一個櫻都抽唔到,多謝拆碟個時有人同我換櫻碟,之後又有星雲巴換埋啲卡比我先有咁多櫻

毒唯

留個名

好多成員都鍾意，睇完idol room同weekly idol之後更愛佢地（除咗第三名）

Pd48時期最後一星期all in宥真，心疼佳恩、高朱、初緩同美穗

我係白嫖

好想要佢張放送卡黎賺錢

水印要打咩 佢好多名 呢度2個名，bilibli1個名

統一加連登icon?

油B可致富

其實又話要世界女團又唔俾怡人入真係好智障

No way man代c第一候補

蝗怡人就算喇好嗎

吸下蝗粉

第一次係呢到聽到呢類發言...

最憋蝗粉都屌佢喎 吸空氣咩

向來泡民GGG= 泡菜佔領全世界
依家GGG 真係GGG
N 個國家上youtube 熱門#1

傳聞話樂華都退埋 鬼會有機會

一入夜 又點人數

可以吸晒我lyz粉走

強國倒模靚女樣

好耐之前好似都有人話隻蝗應該入團

個時睇b站嘅彈幕,笑死

王怡人衰在佢無C料又想做C

放準料個微博?
不過我聽完都覺得唔可能

我記得有個怡人飯曾經係到

14.3M
HONG KONG #11

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 5油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit

除咗雜技同埋個樣ok啲 我真係唔知佢可以憑咩入

pd48好多個舞台都係咁 eg奶粉

Naver MCD 新早+ 高清相

咁？

似住佢自己覺得自己靚所以有資格企C

岩，又話係世界女團，
但係又冇非洲黑人份，真係好智障

你老尾 紅面豬豬嚇得我

我又feel到好強既氣

我覺得幾好 加多個blur嘈字眼仲好

peek a boo
真係轉身wink下ending pose就拎到個C真係做咩鳩

上面個list del左好多人

仲有無啦啦打關斗

又點人數

諗起李洪基嘅訓話

다시만나比人屌到痴線

都唔知邊個quote 先最update...... diu

唔中油 PO唔PO得
中左好多膠真
諗住是但中一張有櫻樣既就停手
點知睇黎要入埋隻Colour ver.黎博

Pd48嗰陣見到最後一輪淘汰咗狗竹同許solo嗰吓好開心，心諗得返曹婦咋，冇事嘅

點知...

洪基

好唔平均,櫻花相佔最多

其實他詩馬啦嗰陣
啲組員已經想換c
係櫻怕臨時換part記唔到歌詞
最後俾番佢做

咁唔識整 字+icon d設計唔識搞

睇開d
石頭家打氣區燈到佢出道添

唔好回憶喇 越諗會越頹

最後一輪我一知Stone 死剩 就知出事
Mnet 可以用集票既籍口谷佢入

個陣個個都開盤賭啦

大輝都覺唔掂啦

我已經印象模糊哂
但好似話最終排名前冇啦啦有公佈中遊位置排名(個陣中遊好似有嘈份?

個賭j list

無得聽手卷唱cool呢

話時話斬妹未找數

我quote錯左，再黎過

個陣櫻未學識哂個舞
做左GRAD DIN毒撚

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 10
我愛sakura 5油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit

TOTAL: 107

大把人未找

除咗斬巴
好似個個都賭出唔到道
所以無事

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 10 1油單人相
我愛sakura 5油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 3
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 2
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2
塔諾 2

洪基真係屌到出火

STS果下我又覺得唔怪得佢，
練習時幾個導師都話個表演好普通好平凡，
所以班人諗d噱頭野都無可厚非

屌點解我又係3隻架
我QUOTE左3 4次

谷鬼氣
想找數都無得找

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 4 （會再入）
我愛sakura 5 油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2

大把人賭佢出唔到道
所以除咗斬妹
其他人無數找

櫻花:點解我冇份玩

(以下節錄重點)

CJ E&M遊戲頻道OGN確定將於11月13日(星期二)進行"國內最大藝人電競大賽"
《Gamedolympic》。

OGN在錄製前公開了參加《Gamedolympic》的第一輪陣容，Block B、APRIL、FTIsland
、NCT、B1A4、gu9udan、ASTRO、DIA、Nine Muses、SONAMOO、U-KISS、LABOUM、
fromis_9、SF9、NC.A、LIPBUBBLE、ONF、TRCNG、MYTEEN、HALO、THE BOYZ、MXM、
HOTSHOT、IN2IT、RAINZ、NTB、L.A.U、KNK、Team X、Dreamcatcher、PEACE、金龍國、
權玄彬、Kisum將會出演。各組合出演的成員尚未公開，出演與否可能會有變動。

此外，Tony An將擔任主持人，李東鎮、金正敏等也將擔任客座解說。11月8日，韓國將發
售門票，並提前公開參加英雄聯盟(legue of legend)項目的藝人名單，最終參加活動的
藝人名單將在錄製當天公開。

《Gamedolympic》將於11月13日(星期二)在首爾上岩洞OGN e-Stadium舉行。

斬巴抽到好野之後就潛左水

其實pd48仲有幾多未公開既片睇
有冇整合包

D GAME唔岩櫻玩

講到依家都想聽我唱cool呢

抽到乜

一生遺憾粉 10
Thanks
我唔想再引用。

有冇例子?
花絮?

錄一段啦

如果你想改唱look at my黑bra都可以

好似係奈子

仲有握手卷手劵

小仙女d中字無曬

握手卷

痴線 讀書唔見你哋咁好記性

後尾比人和諧哂
但係個陣佢地都散band

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 10 1油單人相
我愛sakura 5 油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2
塔諾 2

不嬲都係記啲奇怪野 最好記性

降八度

慘囉
1抽就中油B單人

你話你自己練個陣係上到F#架喎

有PUBG啊!

小仙女散band係咪做唔到團飯所以唔再update

唔識歌詞 我求其哼算

唔知咩原因
我估佢係當UPDATE PD48就算
PD48完左咁小仙女就收皮

但係PD48中文首站改埋名變左團飯啦

我身邊有唔少人唔鍾認清純，覺得佢冇乜實力都算仲要冇表情，覺得佢唔應該入最終12

但我幾鍾意佢嘅二次元性格同摸唔透嘅性格，pd48時期有投過佢

佢做二檔嗰吓開始幾like佢

我有諗過日本妹字幕組係咪佢地d人整
效率快到，又唔肯up片上b站
但無再更新到

點解睇完可以做到團飯,好神奇

同佢地一齊經歷同成長掛

有睇綜藝嘅應該開始會俾佢吸引到

IZONE依家好霸氣
十站聯合中字

邊個cap返比個話人白嫖嘅撚樣睇 真係火都嚟
唔該自己加返落去
係時候update下，中油記住mark低
痴線佬買碟統計留名
娜B心口隻豬 21 油中曬差color
依仁 10+kinho 各一 5張油
黃美英係我老婆 9
Pyxis 6
食飯 5
百搭 4（會再入）
一生遺憾粉 10 1油單人相
我愛sakura 5 油碟x1
魚膠粉 3+1kinho
黑色五葉草 6
SSSN 2
金珉周JUJOO 2
李順圭 2 + 4
金彩元 2
櫻奈純燕 (準備入2)
OhGG! 2
小天使彩元 4 個人
五年後再會 2
名井南極地漩渦 1 單人
生命鬥士 7 1CD1單人1unit
指原莉乃旦那樣 1
我愛菲燕 2 unit 1張
shawing 2(中1半油奈）
cantakeback 4
人生既野 2
塔諾 2
我娃金珉周 12 (2隻未到) 1 unit

energetic

彈結他

一招美波
通殺

最霸氣應該係偶運會
幾十站聯合

數已找

唔好再召喚叫我唱cool呢

我怕買唔到飛

唱 oh yeah~~~

句oh yeah好正

叫到鬼叫咁聲好驚嘈醒人

唱咗啦

你班仆街仲走數????

完美還原
你有冇興趣做佢代唱
連登大主唱

你去取代曹啦

唔怕得幾多
到時煮得埋黎先算

我睇完idol room同weekly idol之後喺度ff佢地係女朋友嘅話會點

유진同예나嘅性格比起女仔更似男仔，佢地似冇女仔好煩嘅脾氣同好樂觀，所以會好受男歡迎；而清純就四次元性格同唔撒嬌嘅性格作為女朋友嘅話男仔會好清靜；彩燕就好識為人諗，男嘅應該會好幸福同煩少好多野

只限好表面嘅認識而作出嘅ff

吹奏呀櫻

Misa找數我怕之後見唔返佢
Btw話是但一個榜有第一就去旺角跳rumor嗰位會員找得數未

邊個

邊位巴打玩咁大

Ye_rin

係咪冇少到人既? 頭先見有d人回覆個陣skip左上個回覆既人

冇咗塔諾,已經冇咗佢幾次

手卷絲輕鬆上F#

打錯咗指原巴個名

出面有個po話iz*one似twice
有台妹忙內
有三個架妹
有人係sixteen出身
同埋minju似子愉

我記得乜唔係唔洗找咩 你唔係話__入唔到izone先唱？

塔諾好似2隻

未confirm到奶粉係台韓mix喎

佢太想唱

加埋
3+2 等順路再+1

17.MisaMisa
曹b出到道我每日都j佢，j足3個月
我係lee到正式宣佈
聽晚櫻花一定會前2 出道
如果唔係我就跳樓+唔追lee隊
+
送多本usa chan寫真集同禾豬寫真+衛藤美彩+成隊乃木坂寫真

19.斬碌鳩落黎
我曹b聽日出到道我買10隻出道專同各位巴絲換曬做曹b小卡 再拍片燒爛曬啲卡佢

20.裴咲良
如果膠真出到sakura頭2，我3個月唔食零食
如果曺婦出唔到，我會買佢嘅出道專同改名做

加埋1油

練左咁耐 都冇得唱
終於有機會

哦
MISA唔上水因為要J緊佢
咁要等下

賭過第2樣嘛

真係唱到

類似同埋未公開果d

以為firm咗

頂 咩叫未公開 我地都冇內部公作人員係度

唔怪得知佢成日向柔b示愛,原來找緊數

如果想睇返哂就要去NAVER PD48到搵
因為D中字都DEL得7788

好多戰地記者

斬狗找數未

估唔到hitomi之前幾型
nako咁sexy
starship二人組

#Sarah 妮坦莉 宮脇 IU 2018-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第四輪投選專區

144，歡迎補充

喂我10就完㗎啦 唔會再入呀 thanks

抽完潛撚左水

P社打手留名

轉戰twice?

我都有啦
唔好屌我

痴線, twice 好勁,
一日13M

喂呀收囗啦

依排無咗直線宣傳

無柔B 公信力唔係好夠

咦佢好似未係個list度

禾埃鬆

點解會del

比B站和諧哂

點解要同TWICE比
點羸呀大佬

同男團比好咩？

英治POST左同櫻合照

PRODUCE48影片索引

呢啲係怪物級數 挨鬆咁嘅成績收貨有凸喇

...男團

係喎
ptt整落應該幫到你

唔讚得 要百屌先有望成材

日本捉版權好嚴

其實youtube view 數都係淨輸exo bts 2團
Youtube view 贏左w1

第3張

呢個真
羸左W1
好癲

今日要讚 我個女開左成個鐘V

你買咗幾多set
Btw子瑜小卡唔易中，今次都係10張1set

依家一向都當男團級數睇

嘩yes or個mv 我想講個MV救撚咗首歌 畫面豐富到

我老婆笑得好甜

呢條片好有魔力

你咁快問到哩D位 ....

我感覺到有人又要爆碟

一生巴個腎

181017...係咩日子？係去緊邊既？

你呢位忠實音飯成日咁快手就買碟睇飯拍，問呢啲都好正常

睇左好多次
個BGM

퇴근 翻譯寫下班 邊度下班？

隻BOO 好得意又好似佢

實圖

生日vlive?

有冇巴絲有睇埋akb/hkt嗰邊，想知嗰邊啲飯點睇三位要停akb同hkt嘅活動

出現了

咁望法我會暴斃

你直接過去問會清楚d

係呀 ........上次我條女先10分鐘
今日好滿足

白車

幫我叫埋
我唔掂啦

玩命味濃

佢真係好撚屈, 日本人識韓文, 2地D女比佢溝哂

P社飯圍爐互相取暖

=有錢做咩都得

即刻開返黎睇刷下心心先

link?

邊個係英治

日本有錢大叔飯，好似係[/s]

一級建築士追星記

多謝支持我班女
今次都幾多人睇 希望佢地快D CB
P社好野

畢鳥

錄idol room

我最後係3隻 1隻油cd

割愛

我7

劣整 祝大家中由你心底最鍾意嗰個

我d碟仲係韓國未運過黎

我2 冇牛油

手殘打咗你個7去上一行

你幾多呀?

total 3隻

呢到d真係好癲

OK~

裴巴 真係羸幾條街

你哋班痴線佬 用香港計法nako都未成年
sexy

我2 一油碟

idol room

目前151

名鄭南打後3個數量有少少唔岩

叛徒

完

係井唔係鄭呀屌你

sor 九方想打同音字 唔記得左冇禁到同音個幾個制就打左出黎

唔係160咩

新入嚟 彩燕飯留名
佢地去日本

傻鳩

只差一點點嘅150

0.1

其實應該差好多... GG...第1次應該得149.0左右 唔會係148掛

昔日 彩燕把綠帽送給了村重
終於 她自己也戴上了一模一樣的帽子

唔敢入黎留名了

清純永遠都只會係姦夫
彩燕地位不可動搖

估唔到呢個post都會有變綠嘅一日

會唔會再有第3個

說好的自己度過150呢

係個腦到loop左幾日沉船了

揚帆與沉船 首尾呼應

媽媽鬆手左...

果陣仲好開心話去改profile

發夢嗰陣就有150

話說真係少見咗佢地企埋一齊

善意既謊言

冷戰緊嘛

showroom直播

大話只要講一千次就會成真 可能佢未呃夠自己一千次

冇計啦，清純太主動
成日出擊，明明人地咁公然恩愛緊，佢都要加句姜KURA去搶

佢真係好鍾意手FINGFING

下次叫佢fing吓身 可能有機會fing到個人長啲

仲有concept上班路
同埋個算唔算？

鈍po留名

唔quote啦上面 原來好易搵返條片
concept上班路

起曬雞皮

原來有同過台架

睇返春巡 對比一下宜家 奈子塊面好似真係多咗啲肉

好cute

我都想有機會同nako仁美講下嘢

🌸篇
🌸：啊 One Pick是誰呀？
飯：（完蛋）你覺得是誰呢
🌸：撒咕拉！
飯：（啊…）沒錯 就是Sakura ㅎㅎㅎ
🌸：說謊 nono
飯：ㅠㅠ 櫻花是我的第二Pick 嗯嗯
🌸：真的嗎？那One Pick是？
飯：姜醬…
🌸：啊！姜醬！她和我關係很好！

🍓篇
🍓：One Pick是誰啊？
飯：嗯…？哦…這個嘛 就是說…
🍓：OnePick OnePick～
飯：nako…
🍓：啊～哈～
飯：…and 仁美 Sakura
🍓：（微笑）日本line～

和姜醬關係很好

好眼訓 訓先

仆街唔記得留咗名未

我就留咗呢

LM
FanArt

Lm 瞓覺

上面個cp fanart簡直嚇人

等遲下炒價冇咁勁就入手Nako

20蚊買兩個ver既album先(或者問斐巴拎)
跟住入手2張碟同3張卡 最窮人既最強追星法

呢度真係唔算好燈
大家幫我集完氣都係一滴油都無

等d簽名專返到黎 大把貨

Ok喎
但又講到nako炒到最貴咁

長腿

置頂

張娜元奈 bid到80係咩玩法

呢個真係可以笑一世

留個靚名

兩母女粒星最勁
以為寫日文
Fan Art 第二波

食緊早餐嘅時候有cool呢送包

屌

做乜唔見咗人

btw其實下次真心應該唔會又爆咁多隻
窮人追星攻略

幾時找數

翻早Lm

下單爆碟又要一齊係信和集氣

所以唔放油B set了

下次唔駛爆咁多隻

最低數量就中哂全部油B?

我 1, 一路怕油無再爆多隻

0說服力

la vie en rose上咗o榜專輯#1

我都有4

打直行入去打橫行返出黎

巴打 我都有2

我比較想知，日飯見到櫻既高質飯拍係有咩反應。
日本真係限得太死，飯拍都唔多張

咁其實我係咪應該轉返b站個名

首先，日本你要明白係有肖像權這種東西，亂咁拍除了比人趕人走外，仲有法律上既風險

pd嗰個邊個嚟

眼鏡肥妹

好似係同海允唱boa嗰組嘅另外一個主唱

屌好令人討論嘅fanart

係,大大份那個

完全冇記憶

係咪我幻覺
感覺上已經見過好多次依張圖

唔同站唔同filter

同元嬰兔仔耳打人嗰個一樣
N個版本N個角度

差g榜
lm

第一張有種等我用念力屌死你個ON9仔既FEEL

左三

因為一早拎左黎吹奏
我法國彩燕頂 戴得幾穩陣

我覺得似
你個仆街仔影我相多啲
有依種感覺嘅其他圖

清純太主動啦

韓專姐，12000隻

點解可以咁護眼
同埋好似少見咗佢哋痴埋一齊
清鈍出手果然非同凡響

吹奏我蛙時間,要有比南南BLOCK既覺悟
BTW點解隻馬嬲又有些少似佢

爐石都玩呢d?大概幾時播

冇眼睇ft本田大師

點解清鈍得4張

同櫻一樣
超近距離影個樣都係勁靚
零死角

初賽11月30(應該冇得播)決賽1月11(tbs直播)

點解要咁影
大細眼係肥妹死穴黎

hi醬呢輯算係咁啦

我都想知

佳恩

何方妖孽 俾返肥妹我

[rough trans of post-it]
#Hyewon #강혜원 #IZONE
Q. if you have the chance to do an individual v-app broadcast, concept that you would like to try?
✔chicken, cake mukbang (1)
✔watch anime (3)
✔cannot see face, no-jam (4) broadcast
✔ learning korean (2)

學韓文係指恐懼教室？

問個條友係咪白痴
開個台睇清純睇動漫

洗唔洗咁都望到

應該係 佢好想用身教韓文

想睇第5
開live溝女女

貼身手痴手咁教你寫
痴到勁埋喺耳你邊到話
唔係咁啊
發音
係依個音啊
衰妹做咩講咗咁多次都唔記得依個字要加返依個
拍頭

寫錯要用kiss做懲罰

一路掃住背一路教發音

Sakura asked OP who is his favourite member and OP answered saying that its Hiichan! Sakura then “hyper”ly be like “My headband, Hiichan! This (cushion) too, Hiichan! ㅋㅋㅋ”

恭喜本田大師追星成功

召喚痴漢gif

我又要去學

講真,掃背個GIF到而家都係覺得好衝擊
明明其他人攬都有掃兩下
係清純掃到個FEEL咁咸濕

等得好辛苦...終於到左啦
一套11張

肥妹你又記錯啦

個衰婆學曬我平時對佢d野

咁核突都買得落

權F對F

肯定已經摸咗

根本就係渣男後記

老實地呆著
狂揸

恐懼教室開得一集

接到太多投票腰斬咗

lm睇燈到返咗嚟

明明預告話下集係方言教室

睇完兩段片
回憶返D鏡頭
果然HI醬係真。安選之女
0惡剪,要鏡頭有鏡頭,要CP有CP
連導師評語全部都係正面既,痴線
BTW好期待佢同金在奐同台既一刻
年尾D大型SHOW同頌獎禮係咪可以見到
金在奐 & HI醬 ; 周子瑜 & 珉周

日韓12人女團 IZ*ONE 韓國出道 發售迷你專輯獲得ORICON第一名

日韓12人女團IZ*ONE 的第一張迷你專輯【COLOR*IZ】（10月29日發售、數字發布）首周賣出1萬2000張，在長為12日的最新ORICON一周專輯榜單（統計時間10月29日~4日）首次獲得第一名。在同一天發布的最新ORICON一周數字專輯榜單同時首次獲得第一名。其在專輯榜單和數字專輯榜單中同時獲得第一名。 IZ*ONE 是韓國人氣選秀節目【PRODUCE101】和AKB組合聯動製作的全球偶像育成企劃【PRODUCE48】中所誕生的日韓12人女團。團名有著【一瞬間，隨著12種不同顏色的星星匯成一體，12個少女也融為一體】的含義，之前在HKT48一直活動的宮脇咲良（20）和矢吹奈子（16）、 AKB48的本田仁美（17）作為專任成員也在團內。這張音樂作品作為韓國出道作品，收錄了包括象徵著IZ*ONE的樂曲【美しい色】的8首歌曲。另外，在發售日當天其出道演唱會【IZ*ONE COLOR*IZ SHOW-CON】在韓國舉行，公開了專輯中收錄的歌曲。

見人笑12000都攞到週冠

仲有真假

假油b點會上頒獎禮

有櫻花就係周冠既保證

諗下唔好咩

所以應該會買埋signed CD
我呢D老野 第一次支持下...

諗咩丫,而家進化左都唔似樣啦

公開處刑周子瑜個黑人，諗起都好笑

rose好靚 color望望下都ok
裴巴唔係唔買呀

珉周屌打

珈瑪其實點解咁憎t團嘅

好神奇既一張相 諗唔到Yena 隻手點樣穿過去

韓國想盡分散全世界咁捧紅idol 紅到就多job接賺錢
akb就淨係賺村內飯既握手錢 集中晒 想像到個負膽有幾多
所以idol一走咪屌晒鬼 因為佢地賺既錢係你地出晒

咁當然 相對換到既都係見到個偶像多好多次(見真人)

有人話：清鈍隻手曲起咗娜B隻手喺佢下面過

屌
有啲卡都真係幾樣衰下

唔買唔叫齊喎

買2隻定1隻

我會買一隻, 係咪想夾分

仲未換到張油?

合體

考慮緊

清純隻手枕係牛嘅胸上面 然後牛隻手又食清純波餅咁穿過

清純抽娜B水

同埋外匯好搵過won
班韓國人點會唔掉啲仔女出去
日本集中應付內需
特別係akb，為咗握多陣手
下下會買一箱碟咁滯
既然應付內需都夠做
就唔會成日掉佢哋出去

一等就三個月

換咩油

三個月之後
izone就cb

又話唔買嘅你哋

我真係唔買㗎

統計吓，大家有無買碟
有
無

講到咁死做咩
裴巴一開頭都話唔買

佢仲有下半段故
”181103 kb MediaCenter簽售會“

字條內容:
要是能開個人vlive的話想要嘗試怎樣的concept？
1. 炸雞、蛋糕食放 2. 看動漫 3. 只讓看臉的蜜無趣放送 4. 學習韓文

惠元剛開始只選了1跟4號
飯: 其他的不想做嗎？
惠元: 花兒？可以全部都做嗎？
飯: 徵稅我全部都想看 ~
惠元: 那就這樣 (全部都選了可是分了1-4)
飯: 可是那個Gear 第三 (海賊王中的招式) 是要怎樣做的？？
惠元: 哎那個kkkk (超興奮地說明) 可是我需要CG的力量啊 ~~~
飯: 哎原來不是一個人就能做的啊kk 什麼時候做過了嗎？
惠元: PD選拳擊王的時候做過一次, 我還拜託了節目組加上CG的!!
飯: 哎可是那段沒有放出來TT 我好想看TT
惠元: 我也想做一次, 下次一定會做一次給你看的

有錢我買碟摸尾尾手仔好過

岩聽

早日煉成腎再生之術
幫助你爆碟

腎者之石就有份

直接儲錢去揸手仔/衝簽售

知佢哋幾時cb
首周嘅星期六日多數有簽售
定時定候買碟狂衝就得

咁先過癮
好想試

La Vie En Rose

娜B同雞蛋關係真係好似唔錯

俞絲

俞絲is back la

佢之前唔係長期stay喺韓國咩
其實好佩服
人生路不熟
語言又
都可以頂咁耐

依家南絲過左去

好簡單姐
去學韓文

🐸🐸🐸🐸🐸
仲有安狗狗

佢係長期stay？

個個都rich as fuck

學緊
順便溝返個韓妹

me poor AF

平機票來回千幾蚊包行李
住旅舍又慳一筆
跟住有人夾簽售慳多筆
洗費無想像中多

揀左min韓文

韓妹個個idol樣咩

@MISA 真人真事

我唔洗idol樣
冇話過溝韓妹就一定要idol樣

會諗下
睇下時間點啦

睇佢mail 話早兩日仲有視像添

娜B個簽名都係雞蛋諗

追星追到咁熱血
諗起都興奮

尋日先入嚟，因為冇一直追開po同唔知喺邊度搵返啲想知嘅嘢，所以有時可能會問咗啲好多人都有問過嘅野、有得扒文嘅嘢，巴絲們不喜可插
當然肯答同俾資源嘅巴絲都好多謝你地

Pd48時期pick過清純、宥真、椰奶、櫻花、奈子、權F、彩燕、曹婦（知道佢嘅事蹟之後揼晒春同冇再投）；淘汰咗嘅有王珂、怡人、山田、中西智代梨、萌Q、高朱、李河恩、金詩炫

1.有冇統計今次平均買幾多隻先入到簽售？
2.大家主要係喺度傾定有wts/tg group?（得個知字，雖然想識多啲會追佢地嘅朋友，但有都唔會chur住入，始終未同大家熟）

1.問南南
2.冇

我諗起佢個yena

通常喺到傾
簽售好似講過點都係3x隻起跳

平價機 好抵屌

我嗰陣時好似都係突然攝咗入嚟

3x起跳咪算係噉，上年8月gf嗰度我買40隻
其實買多咗，唔少人買1x隻就入到

真係全程天使鏡頭 不過我都係到好後期決賽嗰陣先開始留意佢

真係唔知幾多
睇南南絲爆幾多入去

問題係出道就3x隻
做乜姐
都唔知開心定唔開心好

認真喎
因為唔知點攝
見到有嘢搭到嗲就

po 已追

今日推慢咗係咪好開心

高朱都係天使鏡頭 仲要韓文好
係冇一技之長咁

碗同twice出道嗰陣應該唔止呢個數

等睇南絲fs後記

乜依家刷YOUTUBE VIEW咁癲既
年頭1日1千萬已經破記錄
依家1日成 3千萬

我同我friend講話我最近追緊一個新團 我畀個color專佢睇 佢問我嗰團出咗幾耐 我話係上個禮拜 跟住佢話哇真係好新喎 仲話一出道就出專輯？！

twice出道隻碟唔係一開始係賣得唔好㗎咩
同埋你攞男團比又係無謂

要寫大字報

南南原來是油王

大字報唔緊要
係唔係都大字報同埋拉曬其他團落水就唔得啦

唔多熟韓團
其他嗰啲係隔一排先出？

使鬼咁多咩，唉鬆12000隻都大字報

好彩有你加入，係pd48完之後先有後續咁耐嘅post，因為果陣握手卷，指原巴果D潛曬水，剩返係度嘅巴絲被賽果激到好偏激，果排好難挨，post都分咗幾個，1001咗就去另一邊屌，post都無人想開咁滯

刷數據真係好恐怖
真心唔知依家d新團點算好
完全無得比

咁都係第1嘅

佢地cb係咪大約三星期就gb.?

裴巴大佬黎
我呢d small potato

要爭YouTube views,billboard,各大音源榜,銷量榜
真係新團唔使玩

我呢d白嫖

通常都係

岩岩睇返記錄原來BTS對上首歌
4千萬VIEW只係用左16個鐘
真係好L勁
其他普通團MV分分鐘到最後1千萬都無

15萬唔算差掛，雖然係累積

我呢啲毒撚都係靠裴巴帶嚟歡樂

睇佢爆碟出油b係幾開心

我都唔熟 我個friend就淨係以前追apink

係咪通常新團出單曲

淨係出音源卦

好鍾意呢對cp

晨早流流貼呢啲相
係醒神嘅

高朱係一個好大嘅滄海遺珠
佢長髮之後正咗好多

出道有專就9成9既
係迷專定正規者
係唔係你個fd以為係正規？

晨勃

據悉,"Oricon是將上週10月29日至11月4日的銷量合算後得出的結果,IZONE的<COLOR*IZ>在日本當地屬"直接進口"唱片,因此直到本月2日才開始銷售,但是卻在銷售開始僅3天就賣出了1萬2000張以上,實現了組合在日本出道前就在oricon排行榜中獲得一位的紀錄.

呢篇話計得3日

高朱留長髮之後KEEP住好正

Izone呢隻係咪迷專?

點解唔講埋剩低4日嘅銷量

長短咁撚正

呢個真

要加幾多首先算正規

唔明

I mean total 7日嘅銷量

佢係C班個陣都有D留意
竟然有日本妹跳舞都唔錯
你知啦,先前分班先睇完一堆尷尬舞
變做PICK係教返膠真奶粉佢地跳舞個陣
之後沉晒船,可愛既肥妹仔

睇返張list
成個人都開心哂
精神良藥

係呀，hmv, tower record都話係2號先賣

2號開始賣
計7日
今日6號

🦁🐸

一路覺得哇屌原來有日本妹識跳舞 同埋去到rolling rolling覺得佢好撚慘 之後先沉船

未運到日本/mnet2號先淮賣掛

我都係睇到果到鐘意左第一個 仁美
估唔到日本妹咁爭氣 比果下反轉迷到

嘩 不能只有我看見
岩岩又見到個會令人打冷震既名

倉鼠主唱

第一次排位
太qq

其實點解會係獅子 ？

唔該你

....... 咩名嚟

不能只有我一個人看到這幕

你真係好想比人打咩
btw倉鼠主唱係因為啲人話佢個樣似倉鼠

橙色肉粒宇宙主唱

唔會咁計，oricon個周榜係由星期一至日計，就算隻碟星期日出，O榜都只會計一日作為當周隻碟賣既數目

岩先見到你地話其實高朱仲係好想入埃埃鬆 係咪真
好撚sad

真心覺得你同美穗好可惜
熱愛韓流、努力練韓文、實力有進步

哦

我專登cap 果幕啱啱好遮左樣架

見到Twitter有講佢仲係好想係韓國出道 但具體唔知幾時邊度講

C班個時個look太7 我意為係茄哩啡黎 點知係安選之女

IAM獅子王
不過啲人好似中意安狗狗多啲

本身想問up乜
但見到d tag
無野

比較鍾意佢喺너무 너무 너무嗰陣
長髮得意好多

曲髮馬尾？我可以bo

第1次公佈排名果陣d小反應可愛到..

見到死八婆由A降級嗰陣個眼鏡look我都以為係炮火嚟 點鳩知

屌你，邊個係真油邊個係假油呀！
有情而家變左你油（假）

Me2
第1次睇佢同million market個個一齊跳nekkoya

都係一出道 幾日就出專？
而家我哋呢個叫做迷你專輯？
咁都叫mini 咁大會係點

你地講緊乜

邊個講 屌鳩佢

肥琳

我係因為把聲同Nako 一樣好特別先入 樣同跳舞真係其次

正規專輯起碼有8首‘新歌’或以上
價錢貴啲、專輯嘅份量再多啲同重啲

段野意思係
有Fans 問係咪牛油拍拖
Yena 答唔係
強調同柔B係工作關係

識野

唔好問

如果大家想救娜b
快d叫清純做野

邊個撚樣問埋啲咁嘅問題

大部分都係出道即出迷你專
當然有例外：
BP 同 RV 出單曲先
但係因為佢地公司大 唔急回本

裴巴可以放心

快啲課金入簽售問椰奶 你想唔想打7油油

打日文啫係日本人問？
佢地知唔知襟章事件嫁？

知就唔會沉船啦 連指原都中意

還可以啦
其實個陣睇尾可能因為___黑馬太明顯所以唔覺HI醬都係安選之女
係後尾再睇返下先發現,HI醬係出道組入面咩事都冇完全天使剪輯
連___都有比狗竹串既鏡頭啦

當年諗住ioi最後一隻係正專
點知
未出過正專就解散嘅女團

約娜b出黎燒卡

連燈真係

洗唔洗係高登開定個後備死機post先

on撚9

邊個打飛機文

真係垃圾

返來了

hi

韓媒

韓媒打飛機

回家?
不了

搞到頭先想講咩唔記得左

韓媒最中意架啦唔係咩
大字報

係
我已經唔記得我本身想send咩圖

咁你整summary

見oricon新新地先po下
仲有個d mv views itunes銷量乜乜乜就算啦

記得啦

清純跟本唔係想做歌手 盲中中入左去比人賣豬仔

其實奈子都無惡剪
或者咁講係無位比ajy條撚樣惡剪
只係最後幾集 除咗笑鳩佢矮就好似隱形咁

oricon自己

load唔到圖

load唔到圖？

死圖

點解會死哂圖

同時

個ser渣撚到

人生勝利組

想吹捧蛙櫻會唔會比人屌?

吹娃好啦

陣間12點22分有野直播有izone

吹奏蛙會比一個叫南X嘅會然

個ser 廢到

我都係望緊

但係追左好多日日榜都冇見過izone 係咩play

我以為係韓團舊招
初日打人地慘淡日

IZONE應該係表演 ONLY
希望有唱color

load唔到
咩平台

依家想吹都吹唔到
死哂圖

2018 MBC Plus X Genie Music Awards

lineup

唔好推咁快好嘛，呢到凌晨三四點都仲有人

追唔切

又有相睇

呢個唔係4點red carpet 6點典禮咩

有冇人可以同我講喺邊

靠裴巴出summary

嘩屌我錯啦

上星期大碟榜做乜鳩
係唔係冇人出碟 我自己手撳一次每日銷量又真係無一隻過一萬

要禁張相load入去先見到張圖
咩 MBC PLUS x Genie Music Award 頒獎典禮

我睇到喎

新飯留名
啲圖佢load唔到但禁入去睇到嫁

未出 你e家係上星期個榜黎

MBC plusXGenie music award

唔知喎 我都係睇櫻綻

咁早咩開始架咩?

同埋22分咁奇鳩怪嘅

新飯要擺低飯邊個

有冇人睇過？

唔係你接咩

6小時後

想回家了

正式數字要今日4點先有，仲要只for會員

又關我事?

我蛙

其實我覺得口語字幕好難睇 我睇得好慢 要一隻隻字咁讀

個垃圾網幾時先update

變咗廣東話好重喜感

會唔會係AKS 舖好哂路

其實係

同埋有啲怪

櫻綻都會有on9既時候
mpd野講做mbc野

好彩就好彩啦
禁人出碟咩

蛙 隊長 椰奶

MGA有IZONE
咁我補一下直播LINK
紅毯

典禮

整場

明明睇lineup 嗰陣見唔到izone

櫻綻係咪del左post 搵唔返

izone e個第一真點死好命

上星期個榜廢到一個頂點
第3日日榜已經剩返1000樓下銷量 仲要係mr children 賣左成個月個隻黎

柒左

集合天時地利人和
抵佢地羸

又冇份入圍又咁新
做到佈景版都要 CJ

呢個係屬於正常定唔正常？

o榜記錄下 周冠最低銷量唔記得係萬1定九千
e家izone萬2 自己諗下要幾好命先可以用萬2 R到周冠

我覺得係課金臨時加上去
到IZONE個陣
就寫 HOT DEBUT .......
之後就唱幾首歌咁

red carpet

有冇link

一首起 兩首止

真係諗太多

oricon成日玩9 aks就真啦，總選投票單例步一百萬

即係假？
twitter無人講

唔係最少就得啦

咁都係第1姐

最少週間枚数での1位獲得曲：トイレの神様（売上枚数：11327枚、歌手：植村花菜、2011年1月10日付1位）

IZONE都貼住條邊

榜依啲野都係打J用
小心身體

照睇
g持請夏

櫻話我黎啦

最近天氣一直很冷
大家都過得好嗎??
這天非常冷 但是發現了和睦的貓媽媽 小貓
心裡變得暖暖的

#仁美Dream
#IZONE

o榜有自己計法嘛

話複數購買唔計數

海外直接寄出都唔計

mpd 個post應該係講緊MV Commentary

今年第一屆 睇下搞成點都好

唔怪得之前未聽過

係咪有野睇

d圖load唔到

Cool呢

bilibili load成世都睇唔到

AqSteam有無？

冇樣既 得貓貓圖

求link.

MCD 預告

琴晚係公司聽
仲要較錯音量,嚇撚死

邊有咁快

就係想睇貓

隔離po連O榜周冠都唔報

其實隔離有咩資訊會討論
我見連SHOWCON都唔爆PO就冇再望過

全日文喎,真係自己打喎

我淨係知隔離油b圖都係一堆負皮

黎緊爭冠係咪izone 和monsta x 爭多?

呢個咩黎?

Yep 又係對手唔強
Ione 好彩早左一個禮拜避哂勁人

又到最後直路

幫你一把

岩呀
遲一個禮拜就死

韓專o榜首週

有冇人可憐下我嘅lyz
武林又要依家cb…

冇睇錯就係日本係韓國直接進口既首周銷量

係有呢個頒裝禮 但應該唔關izone事

棒婊吧係咪冇左一位預測post

究竟要等幾時先LOAD得返圖,垃圾SER
而家係咁轉轉轉好煩

如果音銀開始exo有候補就唔係咁講

截到幾時既銷量黎？

電腦到用嗰啲自動放大嘅extension一拉過去就見到

我手機禁入去睇到

音銀真係唔好諗
博MCD最實際

好耐冇見過棒婊吧依個名
我是藝術

咁IZONE都唔係廢姐
排係TWICE後面

呢位絲好嘈呀你

權F

又多一個人吹奏蛙

下次CB就過佢啦

點解得我吹奏會比人BLOCK

我初時係認唔到

等中字/英字

原來上得個3個節目 ，其他呢 the show , show champ呢

我想講呢件閪野真係好影走光

所以之後佢地都打件白tee做底

10分鐘全對話真係

可能係因為你係重犯

youtube 銷量都輸
音源唔知可唔可以靠早出個幾日贏
所以人歌 音銀機會都唔大
the show show champ 好似唔會上？

其實呢個角度 同啲人屈佢整容果幾張相好似

照睇 好耐冇見

想蛙幫我吹奏

呢2個唔上應該冇機了

屌
召喚南絲做風紀

係幾似

唔會唔上掛

膠真介紹自己係ace?

應該係講緊去振災嗰張相

1001